懷疑中咗龐氏騙局

我想問如果要搵下線同埋要買貨先，咁係唔係中咗龐氏騙局？但佢又有課堂上，又有人跟進度。

有無叫你交數？

係

老老豆豆 樓豬你比左錢未先

其實唔係我，我係朋友入咗去做。

唔係
係層壓推銷
龐氏騙局係講用後期加入投資者既錢派息俾前期投資人錢

唔係我，係我朋友。
佢已經借咗財仔

直銷 你借錢買左幾多貨？

哦，原來有分別㗎。
長知識了

正解
龐氏騙局先係呃大錢
層壓式只係呃緊師奶細路錢

其實係我朋友嚟

哦 樓豬朋友
真心 勸你快d block左佢

咁關你撚事咩

佢好煩，每日都問我有無人介紹比佢做下線。

唔同你就係我朋友？

用番龐氏騙局撚番佢

呢個係pyramid scheme喎

到最後佢就會憑佢實力問樓豬你借錢架喇

認真呢？我係咪要依家勸佢回頭是岸

咪又係呃錢

係啊屌你

即係連回少少水都無埋呀